[
  {
    "tag": "数",
    "type": "認1",
    "question": "画像に含まれるアクティビティの数はどれですか？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "1",
      "4",
      "2",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれるアクションの数はどれですか？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "5",
      "3",
      "4",
      "6"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認3",
    "question": "画像に含まれる制御フローの数はどれですか？",
    "answer": "10",
    "choice": [
      "10",
      "9",
      "6",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認4",
    "question": "画像に含まれるデシジョンノードの数はどれですか？",
    "answer": "1",
    "choice": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認4",
    "question": "画像に含まれるマージノードの数はどれですか？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "4",
      "2",
      "3",
      "1"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認5",
    "question": "画像に含まれるオブジェクトノードの数はどれですか？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "3",
      "2",
      "4",
      "5"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "数",
    "type": "認6",
    "question": "画像内で行われている並行処理の回数はどれですか？",
    "answer": "0",
    "choice": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "0"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "認7",
    "question": "画像内にあるアクティビティ名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "100円両替機",
    "choice": [
      "100円両替機",
      "500円両替機",
      "紙幣",
      "ATM"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "認8",
    "question": "画像内にあるアクション名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "投入金を戻す",
    "choice": [
      "硬貨",
      "100円両替機",
      "1,000円紙幣または500円硬貨",
      "投入金を戻す"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "認8",
    "question": "画像内にあるオブジェクトノードとして正しいのはどれですか？",
    "answer": "紙幣",
    "choice": [
      "クレジットカード",
      "100円両替機",
      "紙幣",
      "100円硬貨を出す"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "参1",
    "question": "開始ノードの直後のアクションはどれですか？",
    "answer": "投入金の種類を判別する",
    "choice": [
      "紙幣",
      "100円硬貨を出す",
      "投入金の種類を判別する",
      "1,000円紙幣を出す"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "認識",
    "type": "参3",
    "question": "画像中に含まれる分岐の条件として正しいものはどれですか？",
    "answer": "1,000円紙幣または500円硬貨",
    "choice": [
      "釣り切れ",
      "100円硬貨を出す",
      "1,000円紙幣または500円硬貨",
      "投入金の種類を判別する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "関1",
    "question": "「投入金を戻す」アクションの前のアクションはどれですか？",
    "answer": "投入金の種類を判別する",
    "choice": [
      "投入金の種類を判別する",
      "紙幣",
      "100円硬貨を出す",
      "チケットを保存し受付メールを送信"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "順序関係",
    "type": "関2",
    "question": "デシジョンノードで100円硬貨を出すアクションを行う際のガードは何ですか？",
    "answer": "1,000円紙幣または500円硬貨",
    "choice": [
      "硬貨が不足している場合",
      "投入金の種類を判別する",
      "else",
      "1,000円紙幣または500円硬貨"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]